# SHAPE DETECTION

Projet réalisé à l'EPSI par Jérémy et Morgan à l'EPSI.

Détection de la forme géométrique demandé par l'utilisateur.

--> Lien de l'application : http://shape-detection.herokuapp.com